[閱兵] 如果有隻兵行行下跌低咗會點?

如果行到金仔前面突然左腳'kick'右腳跌低咗會點?
: 今日破例大赦天下
: 仆街啦, 滿門抄砍